# Map generator

  Код реализован на PHP7 
  [Ссылка на диаграму](https://drive.google.com/open?id=0BwYtjUnWBWspa2ozd2FsTkFfWkU)
  
####  Пример запуска скрипта:
  
       game.php --mapsize=32 --wden=2 --sden=2 --mden=2

#### Скриншот
(https://drive.google.com/file/d/0BwYtjUnWBWspQVJqQVVyWC1mUDA/view)

#### Описание  параметров

  Название  | Описание  |   Обязательно | По умолчанию  |   Минимальное знач.
------------- | ------------- | ------------- | ------------- | -------------
mapsize |  размер карты |   нет |   16  |   2 
wden |  плотность воды |   нет |   2  |  1
sden |  плотность болот |   нет |   2  |   1
mden |  плотность гор |   нет |   2  |   1


#### Описание юнитов
Все юниты обрамлены в прямоугольнике с соответсвющим случайным цветом игрока и типу, обозначенному в таблице

  Название  | Обзоначение   
------------- | ------------- | 
Люди |  H |   
Техника | V |  
База |  C |   
Самолеты | A | 